〔CPBL/中職〕(7) 台灣大賽 TAIWAN SERIES 統一獅 vs 中信兄弟

po唔切

〔CPBL/中職〕(7) 台灣大賽 TAIWAN SERIES 統一獅 vs 中信兄弟

我獅威武

子晴3分炮

外野三鬼肯醒未